黃同學值唔值得原諒

原諒佢點對得住曾同學

有無多啲context

WHO?

WHO

弱智仔

抱歉用簡體，咁樣值得幫咩？

歉

歉字寫得衰啫

睇完呢張圖我代表全世界答你
無得原諒

唔原諒了

冇可能原諒

係唔係之前幸災樂禍曾義士果條F5仔?
放心,我一定會原諒你, 就好似我會原諒黑警一樣
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

原諒?你受左報應先講啦

btw唔會原諒黑警

唔會原諒

手足關心一下佢

死刑

NEXT

算啦細路就
比個機會佢啦

點解可以講得出口

測人之心都冇，依家唔係其他人原唔原諒你
係你自己原唔原諒到自己

一世唔原諒
垃圾

唔值得喎
寫封信以為可以當無事發生呀?

唔原諒啊

講之前唔撚用腦？ 為自己既言行負責任啦

點原諒

排斥杯葛唔使講啦

點解要原諒啲垃圾

求饒只可能係其他原因

企出黎先，叫犬打返同樣位置味原諒

比佢啲Details 大家
等大家自行决定

唔原諒

Who

原諒佢啦
十幾個暴徒打緊警察在先
開真槍救人好應該

不了

話人地垃圾咁賤，
無得原諒

咁細個就咁黑心
九成九有親人係強姦犯

原諒只有一個方法 出埋手足份力
對唔住齋講係無用 做
Action Speaks Louder Than Word

睇完幅圖 再冇原諒嘅理由

捐5000蚊去星火，比啲誠意出嚟先。

唔撚原

筆了 唔原諒你

一死以謝天下

屌你老母
永不原諒
死仆街無人性

未睇仲諗住細路仔 原諒下啦
睇完張相，不了

諗下好啦
我唔會原諒你喎

唔係嘅，可以細細個啲家人就藍，灌輸啲無人性、冷血嘅觀念比佢。

開始驚呀小朋友?

無論幾嬲都好，正常人都唔會講呢d野。除非冷血之人

幾歲架

在先你老母

點解要原諒啲垃圾？

原唔原諒唔到我講
不過呢個黃同學先係真垃圾

呢篇咁嘅垃圾
中學生遲到日日都寫㗎啦
有咩用

唔會架喇！你話人垃圾抵死！你都一樣！

原唔原諒你唔係又我地連登仔講
係由曾義士講
不過係討論原唔原諒你條仆街打鈀仔前，
展示多少少歉意唔過份丫?

嗱，你攞住張紙，寫住黑警可恥既，自拍擺上黎我地都可以考慮下既

Post埋個樣上黎啦屌

點解要原諒呢個垃圾

情緒波動會寫啲咁冷血既野？

本身話冒犯他人都有啲保留，但係宜家你係冇人性喎，仆街死啦你

回返你一句
點解要原諒呢啲畜牲

其實第一個反應就係最真既自然反應
我覺得呢篇道歉文源於被人報復既恐懼心多於真心

點原諒？
咁冇人性既人
點原諒？

「對不起」？
好無誠意喎

他只是個孩子啊.jpg

咁點解啲黑警唔俾個機會中五嘅學生？
難道佢唔係小朋友？

好簡單
佢自拍錄條片大叫
光復香港 時代革命
再清唱一次願榮光歸香港
我第一個原諒佢

死全家啦屌你老母

No la, 乜野家長教出D咁無良知嘅人？

對唔住大曬？

Dllm

原佢老母個老母呀

如果佢嘅道歉只係寫張紙就係嘅話收收皮先

OK ，原諒你

你受一槍離心藏3cm 實彈
我就原諒你兼幫你舊垃圾做埋急救

好狗
兩家都得罪哂

你企出黎俾黑警射一槍

我咩都得

番大灣區一世就原諒你

人立即既反應先係最真實，原諒可以，但係要做出黎令人信服，口講加寫幾句野係人都可以

老實講 比起寫呢啲野 你擔心召喚獸好撚過

原本唔知咩事，睇完封信覺得可以原諒
睇埋呢張圖就不了，有無良知？

同學仔自己解決問題啦

出面仲有好多POST要關注

不推文

細路哥仲有得救既，相比起d就死既廢老

唔會

道歉有乜用,可能都死咗一百幾十人, 你地仲係人嚟,自己返屋企諗下啦
你唔當自己係人,咁最終未會有非人待遇囉.
是咁.

自己有一定歲數
要為自己嘅言論負責任

唔該佢d同班同學幫手一世令佢冇groupmate projectmate

食屎啦食屎狗
無可能

不了 屌佢老母

邊個原諒佢我屌邊個
條仆街落地獄啦

佢睇落係平時鬧 義士係曱甴個d 垃圾黎

同學仔識做啦？

原你老母
咁都講得出口
起佢老母底

別讓仇恨支配自己
如果唔係同挑起文革有乜分別
睇手字都係小朋友
人誰無過，回頭是岸
在這時勢，多個朋友好過多個敵人

去前線中返一槍咪原諒

同理心都無

你老母，想出位，現嫁知驚就縮，出去食飯粒子彈先再傾啦

原諒講啲咁嘅說話嘅人
就等於原諒黑警
所以講咩都無用一定唔可以原諒

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

冇可能原諒，講得出呢句說話仲算係人？
事後寫封濕鳩信扮鳩哂野就算？
太天真

感化到佢變深黃就原諒

Thx黃文皓同學
有冇黃同學嘅相？
你死撚硬啦黃同學

唔值得，黃文皓同學

阿Sir！我哋十幾個同學見住佢仆街架！

p.s. 阿Sir係指教書嗰啲阿sir

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

原佢老母

寫篇咁嘅道歉文
個人真係好假好虛偽

無得原諒

扮死狗想過骨炸.

死全家就原諒

黃同學
你 唔 值 得 原 諒！
讀書讀到你咁無人性

品格好有問題
好恐怖

唔原諒 收皮啦

收嗲啦情緒激動

同班狗一樣永世無得原諒

指罵手足係垃圾無得原諒 辱罵中槍手足簡直天怒人怨 絕對無得原諒！

神獸啦 易過廢中廢老

惻隱之心

企出黎擋子彈就可以考慮

洗唔洗接放學

問返曾同學啦

手字咁樣衰
點原諒呀
抄一千字再祼跑啦

*惻隱之心 人皆有之

唔需要原諒

等三分鐘先好做

搵人搞佢

小朋友有好多野唔係簡單道歉就可以解決...
想下除咗寫道歉信
你仲可以做咩

唔值得

好假

本來諗緊咩事，一睇完圖，屌你老母呀原諒，你係病房門口跪返三日三夜再講

點解要原諒你呀垃圾
人地義士十幾歲 你又十幾歲
人地為香港出黎 你條垃圾講埋d濕尻野
我屌你老母啦

點解要原諒你？

點解要原諒你呢啲垃圾

要死全家喎呢d仆街

佢驚比人搞鳩先會道歉
你估冇後果？

唔值得 無誠意

Sorry，代大家答，唔值得原諒

黃同學出黎食返槍囉
我會同你道歉加致敬

本身入呢個post前都冇乜野
見到幅相 成個人chok 左一chok
好痛

有冇同學仔有佢地址或者相
等大家去了解吓佢內心

on9 原來做過啲咁嘅野 一定唔原諒

傻瓜，政見呢啲嘢唔會原諒到
連登呢到仲要全部都勁深黃（包括我
點都好 你唔需要因為自己政見不同而道歉
你可以反對，呢個係你自由
但都希望你多啲了解下點解我地博埋條命都想要爭取五大訴求

我屌你老母啦原諒，你以為寫篇咁嘅野出來可以博同情？
收撚皮啦 垃圾

寫封唔過300字既野當無數呀屌你
中學阿Sir有冇教你負荊請罪呀
搵日買個果籃探義士
斟杯茶係佢父母面前叩頭認錯
識唔識規矩呀 你估依家嗌交講句Sorry當無數呀

原你老母！

道歉？你真係傻撚咗
推到有黃同學大頭
話人垃圾？俾你承擔下講錯嘢嘅後果先

好適合加入佢地

唔會

此post已完

點原諒吖。。。。

因為你唔同黑警

以為道歉就冇事呀? 唔原諒呀

打返幾個月partime工，再全額買晒贖罪卷比星火

我屌你老母呀，原諒你？訓撚醒未

但佢ig皮已收

坐返十年先講啦！

We don't forgive, we don't forget.

未來黑警人才，涼薄到咁樣，正垃圾

睇完之後無得原諒
你至係垃圾
義士係英雄

黃同學

你仆街了

絕對可以唔原諒

好明顯有問題

不了， 睇到嗰一幕正常人都應該嬲

ON9仔唔值得理

唔原諒 咁大個仔無同理心？

全香港都識你啦marco wong

如果曾同學原諒你，我就原諒你
BTW,希望你下次講野要小心d，有d野講左出嚟係收唔番嘅，甚至係道歉都無用，同埋如果你想贖罪，可以諗下點樣幫到曾同學

死刑
Next

講得出呢啲野已經唔係人，唔會原諒

可以原諒 大家唔好對無權力既人太過harsh 咁唔係只會越多反對自己既人而唔會多左支持自己既人

無啦，人生已完
成世俾人bully

肯道歉算係咁

全校杯葛，唔該

唔原諒
請起底

呢世都唔會原諒 過主啦黃同學

人地又中五 你又中五
自己反省下啦

唔會原諒！！

點解 要原諒 啲垃圾

起左底味

睇完之後無得原諒

唔值得 除非你下次上前線 勇過健仔

係惻隱

扮撚哂野咁

寫個悔過書就夠咩？

唔原諒 講嘢有代價㗎黃同學

細路仔都唔會原諒，死全家啦

俾係你又有無勇氣寫咁樣既信公開po

比狗對住左胸開一槍，準確至離心臟3cm，送去深圳醫院救得返我就原諒

無得原諒！
黃同學你好自為之

佢出黎捱番一槍的話 姑且可以考慮下原唔原諒

唔會原諒，收皮

真

一次機會啦 小朋友出口術仲有得救

講得呢d無得原諒

原諒？不了

有反省算係咁

Who has time for him now...

No

收皮啦，睇完張圖仲想原諒你？

唔得，除非佢幇曾同學報仇

我點解要原諒呢D垃圾

你估佢真係道歉咩 九成係俾人屌到反肚 屌到驚先出份道歉聲明

b.t.w.請善用不推文回覆

唔會原以為

清你明明識打個歉字出嚟

原諒?!不如你嚟原諒我啦
我原你老母

唔係錯在言詞過份呀
係冇良知呀！

跟本唔關原唔原諒事
原諒左就會有良知？

用語音打

仲以為係燥咗屌自己友...
黃同學我屌你全家女人

做死狗有乜野勇氣

連良知都冇嘅人 不值得原諒

下唔會原諒
你心地好差

認錯已經好過好多藍絲
雖然原唔原諒都係曾同學決定

講左就可以收返???
點解要原諒D垃圾支那蛆?

Push

其實唔洗搞佢 小朋友黎姐

但如果我係佢嘅同學仔
就唔會同啲無良知嘅人做朋友啦

依啲成長階段 無朋友已經好夠

睇完圖
返支那啦屌你老母

呢隻藍絲軍妓都唔可以放過

原諒佢

唔原諒佢全家

一個打唔過九個 唯有道歉

下點解要原諒依啲垃圾？

同藍屍一樣

唉 原諒到嘅話都想原諒
仲咁細個比人bully就一世
但諗起黑警嘅惡行，bully算係啲咩
sor9

本來想講道左歉就算
睇埋下面張圖佢講左咩就不了
冇腦既垃圾就自我人道毀滅唔好係度獻世
呢個世界唔係做左咩都可以道歉了事
含撚死啦黃同學

佢憑咩要大家原諒？

大陸仔打殘體？
屌你老母

夠鐘訓教

既然人地都道左歉咪算囉
佢又冇份打手足
世界上弱智仔係多嫁啦 你望下果3萬隻on9
我知大家好撚柒嬲 我都好撚嬲呀DKLM死黑狗

收皮啦！鶳！光豬

點解要原諒依啲垃圾？

原你老尾

含撚食狗屎啦

D字咁撚核突，一D誠意都冇，抄一百次先再黎講

呢隻又咩料

鶳

大陸仔唔可以黃？你係咪on9?

算啦，細路起碼肯認錯，叻過林鄭

黃文皓
我屌你老母

所以寫封信就當無事發生？

無得原諒 不能接受

就係越冇思考過嘅說話先越代表你
一言既出 駟馬難追
你依家道歉 只係怕個後果

抄1萬億次光復香港時代革命就原諒你

再批鬥佢，自己都變左紅衞兵

可以
我屌你老母咁解姐

拍片放上YOUTUBE講多次對唔住先考慮下原唔原諒你呢個垃圾

情緒波動，感到困擾，一時衝動

點解會覺得困擾？老豆老母係黑警？更加唔可以原諒

死全家啦垃圾

黃同學先係垃圾

咁冇人性嘅說話都講得出
呢種垃圾唔死都冇用

同意

把口臭到 肯定係支那人

可以縮返埋你老母個閪度啦

屌囖，屌到冇曬同路人你就等住含撚都得了

見人有事就出嚟抽水嘅垃圾

死大陸狗，清算班戰犯就到呢班賤種蝗

情緒要幾波動先覺得唔應該救人？
佢價值觀好有問題
唔應該原諒 更加要教育

要人原諒唔係寫幾隻字就話無野
阿黃同學 最起碼你都要企出黎暫代返受傷同學
無呢種決心講咩對唔住

下次企前線就原諒你

冒犯？衝動？
果句野意思同叫佢死一樣喎
呢啲叫無良知 點原諒

巴打搞緊笑

呢個世界唔係所有嘢做錯咗寫封道歉信就可以原諒
唔好咁天真將學校嗰套道咗歉就會逼對方原諒嘅虛偽規則搬上嚟

食屎啦，屌完你講句對唔住就冇嘢？

道歉大撚哂？ 唔原諒 咁涼薄落地獄啦屌 良知都冇

收皮啦屌你老母

起底

可能我未必有勇氣寫開名嘅公開信
但我絕對唔會無良心到講依啲說話

共青團
軍妓
藍絲
三位一體
話琴日中槍個中學生自己攞黎
咁你話佢抵唔抵死？

自己去搵上帝原諒

Sorry 禁左負評

無撚得原諒 原佢老母

唔會原諒囉

不接受

原你老母

多謝巴打講出所有人心聲

平民版張敬軒？

唔L原諒

香港人絕對唔會原諒你

點樣可以打撚死佢？佢讀邊間

仲返唔返到學實比人杯到仆街

就係因為我同佢地唔同所以我有良知

小朋友知錯能改啦 咁都唔改自己小心啦

咁多人唔原諒佢,等我原諒佢啦,唉

點解要原諒呢啲垃圾

要打撚到佢死先得

原來佢？對唔對得住我地嘅手足啊？

覆水難收 知唔知點解

原來識驚架咩？同學仔可摸耳以行動證明俾佢睇冇得原諒

幫推
緊急召喚獅鳥!

唔怪得揾唔返佢ac

邊間學校

唔原諒呀屌你老母

收皮啦 唔原諒

原諒佢？對唔對得住我地嘅手足啊？

佢寫成「兼贝」

出嚟做前線
唯一可被原諒方法

原佢老母
擺明比人屌到佢反艇
家下淆底先是但寫幾隻字扮下野
邊會無啦啦叮一聲 發覺自己做野
10月啦家下

屌你老母
我冇資格代表健仔
你要道歉自己親口講

搵尖嘢喺佢膊頭插一下咪原諒囉

原諒你老母呀仆街
原本都諗緊咩事 應該有得原諒嘅
你自己捱返槍咪原諒你

巴打 此人極藍 幫佢出名唔該
緊急召喚獅鳥!

講得出口
就要為自己講過嘅嘢負責

乜野一時衝動

黃同學
我原你老母諒

叫佢自己食翻一槍先啦

掉佢入垃圾桶feel下咩叫垃圾

岩呀，比人屌完以為寫封道歉信就無事？
講得出咁涼薄嘅說話，封信都唔真誠得去邊

本身想死刑不過🦁🐦左佢算啦

就算同學受傷都唔會咁講野啦
更何況佢係上前線俾狗開槍受傷 仲要差啲命都無

唔值得原諒

因為你條仆街搞到我成篇睇多兩次

不原諒

點解要原諒d垃圾

死全家

屌你老母 你隊自己心口一刀咪原諒你囉

黃同學大好青年去做藍屍不能原諒

咁大個人要識為自己言論負責
你咁冷血涼薄講得出咁嘅嘢 你自己良心過唔過意得去

大方啲啦 我會原諒佢

邊鳩個

唔原諒。
落地獄啦垃圾

吞槍自殺啦

死全家啦

會鳩縮 不了

屌你老母臭閪 食屎仔

咁你哋衝動完咪原諒佢囉

黃同學細個已經冇人性，大個一定做黑警，及早誅之

抱歉嘅殘體係咩

唔好哂精神係啲垃圾到啦

佢講啲咁既野？良心都跌埋啊！

大是大非
無衝動依回事
無人性就係無人性

原諒佢就真係對唔住曾同學啦

原諒佢啦最多叫佢受一槍咪得囉

而家跳樓死撚左佢既話會「考慮」下原諒

唔洗問。唔會原諒

佢出去食返黑警一槍既，我會原諒

唔會原諒呢啲垃圾

不了
咪以為寫幾個字就當無事

垃圾

Push 唔會原諒D垃圾

食屎啦你唔洗旨意有人會原諒你

封信橫睇掂睇都係似驚比人搞而道歉
我係佢既話
咁無人性既野都講得出口寫封信扮下野又點解做唔出？

原諒佢？
可以叫佢死左條心啦

有冇post講同有冇多啲資料，e.g.全名

我地會記得黃同學呢舊垃圾

屌佢老母閪
係唔撚係人嚟

雖然唔可以原諒 但請大家唔好批鬥 要批鬥要杯葛留比佢身邊有良心既人算啦 同埋推番d有用既po 請使用不推文回覆

點解值得？

咁講其實已經睇到佢為人la
原諒唔原諒就自行判斷

你要人原諒都要做下d 補救行動

唔原諒 咁嘅說話都講得出哩條仆街抵佢紅

睇左宜張圖，我答你唔撚原諒 宜世。

下次行街經過俾popo打或食蛋
唔知邊個係垃圾呢

曾同學
你父母係咪話打死D甲由果D藍絲呀?
教到你變成咁樣
係既話仲可以原諒

如果無其它因素影響你講ED野
你就真係唔撚死都無用
因為你只係驚比人清算先尼道歉

仲有
你講對唔住係無撚用
比D實際行動支持唔該
人係要為自己既言行負責
就好似D死克警一樣

本身未睇都覺得佢好似幾有誠意 睇完 不了

驚比人欺凌所以先寫

原諒佢老母呀仆街藍屍

Send佢樣出嚟比大家認下

正常人見到有人比黑狗射殺
唔需要作出深層思考都唔會講出啲咁無良既說話
我唔撚會原諒佢
低智商同有無良心係兩回事

係真心悔改定係純粹怕人杯葛先

好主意!
睇死呢 d 垃圾都唔敢
靜係掛住明哲保身

我原諒你一時衝動

但我唔會原諒你無良知
你會為此付出代價

唔值得原諒
係要搞9你呀

放佢一馬啦

佢冒犯人在先
手足問候下佢都好應該

不接受~多謝
願佢生生世世都做大灣區人

冇得原諒 屌你老母

原句奉還

有咩可能原諒

喂，黃筠婷，有人唔做走去做狗個感覺係點？

你係入面會搵到答案
幫手推下

呢d心態 第時大個又係一個黑警黎

唔該晒巴打

唔原諒 但係唔撚想知邊個係黃同學

唔原諒 你hea我呀？

如果係佢嘅話
我祝你一世好運啦
Marco Wong

食屎啦

出嚟隻抽囉黃文皓
我一拳打到你見毛澤東呀撚樣

搵唔到佢ig,好嬲無得屌佢發洩下，點算好

我賭 J 條7頭唔敢

冇 報警叫狗保你啦

有機會我親身去接你放學

請盡情杯佢

同各位巴絲一樣
無可能原諒

原你老母諒

原諒? 原你老母

你可以用一世時間證明你係值得被原諒。

單憑依張紙，未得。

巴打驗下腦好

唔撚得呀傻鳩講嘢之前唔用腦口出狂言嘅後果就係咁

佢D同學會招呼佢

拍片道歉先有誠意

依家唔撚值

點解要原諒呢d垃圾

樓主你點影的

好賤 不過我中意

想人原諒咪做番d值得原諒你既事囉...寫幾隻字就想洗底？垃圾

唔值得原諒，有啲野講咗收唔返

唔洗
批鬥藍絲 匹夫有責

冇得原諒呀屌你

自宮黎睇下咪原諒你囉

同黑警一樣 永遠都唔會原諒

同黑警一樣無得原諒

呢啲信寫一萬幾十次都唔會有人原諒佢

你點影的

自插心口一刀先啦

一死已謝天下就可能考慮一下嘅

唔值得
佢道歉都係做戲 唔係真心

有誠意過林奠啦，我考慮吓啦

睇完笑左

咁都想人原諒？係有幾天真嬌

認同 無良知既人係唔會突然有良知

Agger

企最前擋狗就考慮原諒你啦黃同學

原諒帽

寫得樣衰姐，唔好雞蛋裡挑骨頭啦

唔原諒，個錯太大

我家中兩老都深藍 但我唔會因為咁變藍
反而覺得呢幾個月發生咁多事 都唔醒覺既人 無得救

原你老母閪咩

接放學

點解要原諒垃圾？

本身都who緊 一見到就知唔洗原諒

你叫佢收一收皮先

黃文皓
不如你解釋下點解你呢d垃圾值得被原諒？

代佢出嚟行落去
係唯一原諒你嘅方法

擺到明係笠水扮道歉啦，原你老母個諒呀

唔可以原諒
佢只係做戲 驚俾人起底
唔係發自內心道歉

never forgive

同位置中返槍就無數啦

點解要原諒你呢D 咁既垃圾

冇可能原諒, bye

點解曾同學要救果班拎住槍既垃圾班垃圾比警犬學堂洗曬腦 一睇就知冇得救啦

唔原諒 完
寫封信就想完？ 人命黎架仆街
如果我係你老團我會塞你返入個閪 唔比你出世
網上發言係要負責架仆街

手字寫得唔錯

滿16歲未 人應該要為自己言行負責

非常認同
講得出口就預左要承擔後果 唔係一兩句求人原諒就可以原諒

收皮啦
你先係垃圾

無人性
無得原諒

四個字
屌你老母

你係咪炒咗車

黃文皓同學，等變迷你龍啦

咁細個就咁無同理心

睇信都見幾誠懇以為係細路仔一時寫錯嘢啫，一睇原來咁講(諗)，sorry 無得原諒，人禽之辨。

殺左呢d垃圾祭旗先

OK，交畀上帝原諒

點解要原諒？

收皮啦

講到咁一撚啲人性都冇

係 弱智人士黎講算工整

無可能,你返大灣區啦仆街

手字寫到咁 唔講以為小學未畢業

佢邊間學校？想接佢放學

一世都唔會

黃文晧 點解你要做on9仔？

聽埋佢對黑警睇法先原唔原諒

你見到佢個樣就會明白點解佢會講呢 d 野

Sorry唔值得原諒
換轉自己比黑警用實彈打心口, 出面有人笑你抵死
佢地同你講"對唔住"你都會想問候佢娘親
"對唔住" 唔係大哂的.

一齊

捉佢空裝上前線

不推
推返有用Post，Thx

依啲問題唔洗問啦下話

佢比人射返槍咪原諒佢

打到入ICU 先講

當你搵返個良心同腦袋
再係學校早會公開認錯再講

原諒？ 無可能

邊個比次機會個中五受槍傷學生?

我知你mon緊post啊，放心，我唔會原諒你。
你以為講句對唔住就可以放過你？ 你講得出就要付出代價啦，屌你老母

黃同學，請問你當時寫出呢句嘢嗰陣，你父母或家長輩是否知道？若知嘅話，你們係不可原諒嘅！
否則，取缺你們自己今後待人嘅誠信同態度，及你們嘅言行舉止！

太遲了

傻L左呀
人命黎架
好講唔講用人命黎講
你唔好話隻狗畀車車死左
話隻狗抵撚死
睇下咁講班愛狗人屌唔屌死你個仆街仔
呢度唔係學校無人老馮畀機會你改過架
同校同學見到呢條仆街仔盡情屌鳩同杯爆佢

喂點解我地好似中共咁要人道歉

Sor9ly，我唔撚會原諒你
黑白都不分，唔配做人

永不原諒

今日好似有po話條傻仔全日匿係社工房唔夠膽出去

原諒？你先係垃圾黃同學

岩啊 每睇一次都心酸一次

完全唔明佢點解咁都講得出

向受傷義士下跪道歉

打斷佢手腳可原諒

Sor本身都諗住細路仔，道歉信都出埋

但睇完個post我真係原諒唔撚到，先唔講依4個月以嚟一啲資訊都接收唔到，係講緊連側隱之心都冇！你要仇視嘅就預咗俾人仇視啦！！！

唔係咁都有笑點呀

原你老母臭閪呀垃圾

我電光火石之間決定唔原諒佢同屌佢老母

冇expect係咁狠毒嘅言語
佢要預咗冇朋友 反思下

黃同學的親親獅鳥申請已獲批准

驚就唔好活著啦

狗仔？

屌你老母仆街死啦

第一反應最真實
一定會記得你咁冷血

原佢老母咩？

冇人要佢道歉，
冇人原諒佢咋嘛。

事實擺在眼前，你地有人駁到咩

原llm

無錯我哋唔需要，因為條友一定係做show。我哋要嘅係佢為呢啲不知所謂嘅言論付出代價。一啲人未仆過街係唔會知錯，迫佢道歉佢係永遠唔會覺得自己有錯。

只需要記錄低，同埋幫散出去，等個個都知呢條友幾無良心。

幾時見過犯罪嘅人，法庭係迫佢道歉㗎？

濕一獲大家當無數
好寬容了

野可以亂食
說話唔可以亂講

冇，唔好意思，我好小氣

你老母比狗屌都唔會原諒你啊

哇我屌
冇撚人性
唔撚原諒

推！唔原諒

如果係細路 , 我傾向原諒

你叫佢出去受番槍，我再考慮下原唔原諒佢

無得原諒
起佢全家底 咩老豆老母教到個仔咁涼薄

原諒你條毛呀?
黃物體，你冇做過人就唔應該有資格去評論曾同學

自爆左自己感受啦
依家先黎扮後悔

原佢老味

本身未知都可以諗諗
一睇張圖咁撚冷血
佢應該要求嘅唔係大家嘅原諒
係曾同學嘅原諒呀dllm

黃同學
返大灣區啦你

永不翻身

原佢老母呀

黑警值唔值得原諒呀咁

抬走，下一位

點解要原諒呢d垃圾
屌佢老母
字都衰撚過人

當佢比人射咗槍咪考慮下原唔原諒佢

原佢老母，打佢老母

黃藍係政見 黑白係良知

條友就算直播斬手指 都唔會原諒

多謝推po俾更多人識得呀黃同學

搞到我睇左篇嘢2次

自吞一槍先

原佢老母臭閪咩

呢位黃同學佢哋舉家上下當須下跪求問受重傷嘅學生，能否原諒呢位黃同學！

推

問返本人
我就唔原諒喇

黃小朋友

我原你老母

你老母生你出黎唔撚教好你

冇可能原諒
落地獄喇

如果黃同學都受番d永久性傷害 咁咪原諒佢囉 我地不嬲好大方

有冇人起到尾仆街底 我想賀賀佢

原佢老母呀
死翻大灣區啦垃圾

做番d野補償番

正常人睇到都會火都嚟！

點解要原諒呢件垃圾？

核爆都唔原諒

垃唔垃圾唔係你呢挺鍵戰完俾人屌又要笠水嘅object講囉
人哋中五都敢企出嚟前線同班full gear拎槍狗對峙
Who do you think you are to judge?
道個歉大撚晒？我捅你一刀再講sorry呀
亂講嘢要付出代價㗎傻鳩

佢手字,小學生?

冇人性嘅垃圾 佢同我上前線擋10次彈就冇用啊

切腹道歉啦

點解要原諒啲垃圾(黃文皓)

屌佢老母啦 有朋友細佬同條柒頭同班 係學校施壓要佢寫 息事寧人 佢先寫並唔係真心悔改

呢啲on9仔不值一提啦

就算係邊邊都好
醫者父母心係唔會因為政治立場而見死不救
條友心地唔好
唔係兩三字句sorry就解決到

呢個真！

從字跡分析，佢應該係弱智嘅

邊個比機會中五學生?

你就垃圾 屌你老母 位手足企係前線 你仲係屋企呀撚樣

Lion

係良知呀！佢無呀！

手字以為小學生

屌你老母臭閪 細細個已經冇撚左良知 你大個出撚到社會都一定只會係撚人一個

不能原諒 要教訓

我是一個中佬
我不覺得原諒 他的良心呢？

呢樣唔係年紀細或乜乜柒柒做理由就過到骨既事 唔原諒

又係呢啲咁做同黑警藍絲有咩分別嘅論點

我本來都唔知佢叫黃文皓

原佢老母臭閪

一家係大陸仔！原諒你？下世請早

呢d說話講得出來仲想原諒？

細路就算啦~

不值得 應該記一世 然後呢一世都要為佢自己講過呢D咁無人性嘅說話負責同愧疚

必須要佢永遠活係痛苦入面

無用 人永遠第一個想法 行動先係最誠實 依家道歉就同上帝祈禱喇

以前有人話睇字就可以知一個人係點，初時唔信但經歷多左之後發現真係可以 sosad

心地差
點解要原諒

唔得閒理佢, 啲仆街黑警要受報應

點解中槍唔係黃同學呢條垃圾？

唔撚原諒呀

屌佢老母死弱智仔!!!!!!!!!!!

中槍弟弟話原諒就原諒

呢世都唔會原諒

請各同學杯9佢

情緒唔好？道歉？
你老味神獸心情都好撚差唔對唔撚住

收皮啦 個個都彈弓手就想當冇事發生

捐撚晒啲器官佢咪原諒你囉

冷血到咁點原諒

點解要原諒佢？

記一世

快撚o的死唔好阻住地球轉啦黃同學

分分鐘老師教寫 令佢洗白都唔出奇 同啲藍絲比人圍果陣扮中立一樣 一係比啲誠意出黎而唔係寫封信當無野

個動態d用詞咁撚狗
封信又咁官腔 道咩歉呀 出黎打過啦

回返佢：點解要原諒啲垃圾

食撚屎啦契弟

你用棍打我
我用番支槍射你好唔好

如果只係搞咗個爛gag係可以原諒嘅
但係佢咁講啫係承認自己係深藍

不能原諒了…你罪已犯…都話黃藍是政見，黑白是良知…好明顯你已沒有了

補link

有無手足一齊接呢條撚樣放學

而家驚就道歉

原諒？講d咁仆街冷血無人性嘅說話
一句道歉要人原諒就無事
去錫返幾句popo袋底 我就原諒啦

唔過份吖！係理所當然！

收撚皮啦
講野唔洗付出代價?

點解要原諒佢
any details?

支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

遊行出黎掛住張紙表示歉意…如果有人肯原諒你 我再考慮下

睇完佢ig幅圖好明顯佢係一名深藍
知道係自己同學先出黎補獲
無得原諒

縮得太遲，佢既道歉都唔係真誠道歉

未睇之前仲諗緊
睇完....只係想問
佢同狗有咩分別

食屎啦扮撚晒嘢，俾人起底就話道歉

無可能原諒

曾同學要唔要換肺？
黃同學應該提供個肺出黎

點解要原諒

睇個story前以為是正常人
睇完，你唔係人，無得原諒。

驚？太遲啦

有無手足去關心下黃同學

有無電話

屌你講得出就負責任啦
而家又要縮
仲衰過啲從一而中既藍絲喎

你死十次都唔會原諒

希望全校人杯佢老味！

點解
要原諒
啲垃圾

原諒佢老母閪
下次打撚柒佢 同佢屋企人
再寫返道歉信就無事？

睇完IG圖 點解呢舊垃圾會生存係世上

橫睇掂睇都見唔到悔意
一死以謝天下算啦

D字好樣衰
唔想睇
就算係靚都唔原諒
做得出就唔好怕

講左就唔好以為可以收番。慢慢玩啦

寫信要幾大勇氣
洗唔洗俾埋時間你草勇氣值先po

原諒？食得㗎？

dllm marco wong you

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

成個阿雞咁遲早俾人打

阿黃同學 你唔受返一槍唔得wo

唔原諒，dklm，佢玩完喇

推佢出前線，冇事返到嚟再問下佢有乜感受，再決定原唔原諒。

唔得

係咪你幫佢頂個槍呀？

咁撚樣嘅嘢都講得出 屌你老母係唔係人呀

太黑心 道歉都無用

捉條友上前線食下彈再講

算啦！

無可能！

我批准你代表我
黃同學係有羞恥心嘅話，快啲買gear上前線幫手唔係嘅話，咁祝你冚家長命百歲、百病纏身、世世代代都要做支那人共享榮耀

原來比人起咗底怕比其他手足清算

搵日你去現場親自問下手足就ok

原諒佢既話枉為人

原你老母臭閪
拎埋個肺出嚟都唔原諒

起撚咗佢全家先啦
Btw 點解要原諒呢啲垃圾？

你食撚屎，屌你老母閪

你真係多事

賤咀講完有後遺症就想收返? 天真

而家d 細路好撚古惑嫁
到你原諒左佢，佢又會彈出黎笑你地on99

說得出口 黑心到極
道歉只顯得假

當下個反應只係睇得出黑心 淆底先寫呢封野啫

不原諒

who

送去新彊啦陪光頭劉!

夠膽做夠膽認但唔夠膽承擔後果

原諒你老母啦 垃撚圾

黑心！唔會原諒

原不原諒是上帝的事，我們的責任是送你見佢

濕一獲就梗架啦
無數？ 諗下好啦

黃同學試下左肩附近中槍就考慮原諒

你比人射翻兩槍我會考慮原諒你

佢老豆強姦佢老母先會有佢

無可能

原佢老母啦

睇手字都知係on9 仔

係咪狗仔嚟？

咁黑心ge說話都講得出

寫張紙就當咗係道歉
咁我殺咗你老竇老母同你講聲sorry得唔得呀？

你俾人射一槍 我會考慮下你既要求既 唔代表會原諒wo

吓！原來係咁㗎！
咁就要畀眾人屌大力啲！

好耐無笑過 多謝巴打

Cls, 唔會原諒

如果你只係未清楚件事就亂咁講我會屌鳩你如果你真心道歉我會原諒你
但你咁撚大個人都未睇清楚件事就亂咁講嘢
冇得原諒

中槍個位都係細路
邊個俾機會佢？

咁都寫得出⋯⋯冇辦法原諒！

第一反應係最真嘅心理行為，無得呃架
食屎啦！人地出去為香港命都無，你仲係到嘈

好撚假

我都唔明黃同學呢啲垃圾

屌！自膠左！佢寫個歉字寫到兼贝咁樣，加埋我心快手快咁又衰左啦，比人笑到2048

點解要原諒垃圾 不了

請容許我講一句
希望大家唔好俾仇恨支配自己既諗法同行動
對準政權 以達致訴求為目標 而唔係純洩憤
真係好重要 記住我地最終目標係追求自由民主自治既香港

點解要原諒呢D垃圾阿

細路就俾機會啦

作文人人都識作
唔撚會原諒

冇咯，你咁講嘢點原諒？

除非原諒你後，中五義士會即刻好返晒，同埋唔會俾黑警拉啫

你做到咪原諒囉

算啦,佢都係講句嘢啫
細路仔黎,又唔係咩公眾人物,放過佢啦

大家有冇校內情況

推到有人搞鳩佢

唔原諒呀屌你！

冇得原諒

Don't be sorry, be useful

中返兩槍咪原諒你囉

收皮啦，已唔 work!

唔值得
Bye

咁都有得笑

黃同學邊間中學

要有幾冷血先可以咁講
見到有人比槍射低 都可以話佢唔抵救
你就真係一件垃圾
一世都唔會原諒

召換神獸

原你老母啊原

寫幾隻字唔難
正如佢之前寫個幾隻咁

比著係你 你又有無勇氣咁樣寫啲無良心嘅說話公開？

出去打狗證明自己咪原諒你

無得原諒，叫佢過單機人生啦

請問係咩野唔work同點解呢?

咁人反思己過都唔得？示威者都唔係次次岩，都要不繼改過先去到今日，如果一錯過就永不原諒其實算係雙重標準，更何況佢唔係有權力者

加多招十萬伏特

打返你「膊頭」再決定原唔原諒囉

點解要原諒呢d垃圾?

ig代表佢心底點諗
佢道歉只不過因為佢驚

Ching篇文你係邊度揾㗎

同學仔夠鐘做野了
依家啲中學生真係忙

佢驚比人打先寫道歉信者

我睇完佢一時衝動係ig post既野
我都怕我會一時衝動控制唔到自己

良知有分大人同細路？

岩,中學寫完道歉信就冇野咩
要入藍色陣營就去,唔好扮黃, 做黃就真心做啦

話時話起左佢底未?

收撚皮啦

無得原諒完

禍從口出

不了 黃同學

點解要原諒
人性在哪

Bye

都係比人屌得多先扮道歉

點解我要原諒你個垃圾

唔信係真心

絕對唔原諒

如果係我讀緊中學個段時間
我諗佢已經俾人由1樓掉落街 另加搶電話銀包 鞋 馬桶洗頭 之後毒打

後悔係無用架天收啦7頭

冇人性既係你 你垃圾都不如點原諒

笑死

唔值

寫道歉信好過黑警咁死唔認錯，但唔原諒

小懲大戒
我都唔建議再去盡
肯聽就聽 唔肯聽我地都只不過係盡力繼續講

識佢嘅同學記得組隊打波呀

俾個理由點解要原諒？

一定比人bully硬，祝黃同學無女理

屌你老母

全級啦，梗係

唔好曲解人地意思啦
唔好比仇恨支配=/=有仇不報呀

由十樓跳落去，生存到嘅就原諒

唔洗問
本能會幫你搵到個答案

道不同不相為謀

原唔原諒唔係手足們話事 係上帝話事 去見上帝先啦

君子一言駟馬難追原你老母

食屎

起晒住邊未

（示威策略一）盡量星期六下午搞遊行，好過係星期日及公眾假期搞

你有你失言後選擇道歉
我有我睇完選擇不原諒
呢D就係大家既自由啦小朋友

上前打狗我原諒你

黃文皓下話
你唔死都無用㗎啦
快啲死啦

冇可能原諒 要怪就怪自己唔撚用個腦講嘢

原唔原諒唔講住
不過如果佢唔知點解受傷嘅話我唔會可憐佢囉

無眼又無腦嘅人形生物
攞你去填海都嫌污染海水 自燃而死啦好嘛

唔使原諒
直接收皮

絕對唔可以原諒
建議起底 同私了

上帝會負責原諒你
一路好走 俾人杯杯下就慣架 無咩大不了
btw拉post 唔該

叫佢改姓啦 整衰個姓

神獸呢

屌佢老母臭閪 原諒你？ 下世啦

原諒你老尾
根本係驚先道歉 你夠膽講你係真心咩？
就當你係真心 呢度冇人會原諒你黃文皓

原你老母啊
講說話之前有冇用下你個死人腦？
人哋幫你擋子彈 你講風涼說話
一世都要你記撚住你講嗰啲仆街說話

又係而d論點，咁又如何？唔代表係錯
如果真係我錯嘅，唔該你就反駁我

大家同黑警唔同層次
睇在佢肯反省改過 算啦
如果高官同黑警一早識好似黃同學咁處理
會唔會搞到今日咁收唔到制
又話popo中學畢業
但連中學生都不如

佢老母都唔原

冇得原諒
佢一日未畢業
一日都冇可能完！

嗰間學校嘅同學仔，日日唱！ 刻刻唱！
佢轉校都要唱到去！

佢見到手足俾人射底左, 第一時間係覺得唔值得救...
可以推斷
1. 佢好唔鐘意示威者---> 藍底
2. 覺得政見唔同就可以見死不救---> 沒有、不認同普世價值既垃圾
3. 貼埋上IG覺得好威威--> 不知羞恥
4. 咁後生都藍---> 沒有批判性思考人云亦云

小結: 黃同學係垃圾
完全唔覺得佢會主動道歉, 一定係基於某原因, 而該原因絕非黃同學本人良心發現,
該原因好值得我地去探究!!
因為可以作為令藍屍跪低既參考教材

無一個人駁到我

咁細個就咁黑心
原諒?
送去返大灣區讀書再教育下啦
屌佢老母

好一個垃圾仔comment

我爸都係深藍，我媽都就黃會出嚟和理非， 但係我都有自己嘅獨立思考， 識得分辨錯同對！ 巴打講得好有道理啊 ~ 同意！！！

呢個已經係人性問題
一個香港學生極近距離中槍
仲講得出呢句野 已經冷血到無得救

黃文晧 要我地原諒你ok 不過我地冇咁既資格
不過你去問下我地死左既手足原唔原諒你呢件垃圾先啦
佢地ok 我地ok

認同啊
我想講既係報仇永遠唔係主線
唔好令情緒控制哂自己既行動同目標
善意提醒
五大訴求 缺一不求 呢個係最終目標 唔係洩憤

憎你憎到你死個日都會繼續

唔原諒的

警察唔衝上去打人先，點會落單

唔該佢既同學仔排撚到佢畢業

Locker無鎖實既，幫佢鎖返好/轉密碼
踢佢出班群
日撚日影佢相笑鳩佢
唔同佢講野
借佢d補習notes返屋企睇（記得問人可唔可以先！）

自由發揮啦，無人性要付出代價架，唔係道歉就算下話？
黃同學，enjoy ur school life

原你老母佢就真係垃圾 有本事咪柒del post啦

黃文皓同學

講呢啲就無得原諒
不過都唔知乜水

黃同學想唔想出名，可以幫你宣傳下

唔原諒
食屎啦

佢個Ig呢？？？

你上前線食番一槍兜心口射既咪原諒你囉

唔撚原諒啊

好多時即時嘅反應係最真實嘅
唔好講咩一時衝動

屌鳩你

葵青某女中的同學仔表示非常心疼警察，
還詛咒曾同學早日歸西，心腸惡毒！

150

唔值得，尼條仆街應該受到應有代價。

邊個黎？

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我bookmark左，我會推到佢畢業
係大學畢業（如果你讀到）

一位很想中槍義士歸西的中四女生

神獸

冇，唔值得
情緒激動下先係真心話

原諒？
咁你答我
點解要放過你呢舊垃圾？

狗就話驚姐，呢啲垃圾唔驚啦掛，接放學

用番佢句野答佢

佢道歉嘅對象係各位同學

罪有應得，不過呢個黃同學唔需要死。
就算政府都有罪犯自新條例，鬧要照鬧，但過兩三年就唔再提囉

唔原諒
唔識原諒垃圾

我可以原諒佢,但要佢同我上一次前線

點解要
原諒垃圾!!

唔原諒了

準備受審判啦柒頭

on9

你睇新聞就算聽到個唔關事既人中槍都唔會咁講啦
佢殺人打劫咩?佢強姦左人呀? 佢十幾歲咋,有片睇係條仆街衝入人群呀
唔好講後生
就算50歲 阿叔咁樣中槍都唔應該
同年紀無關係
係點解會俾人開槍
你呢d 柒頭咪就係知道會俾人攻擊先驚先慌
唔係俾人post 出黎你會寫封咁既信咩?
你話得十幾歲既人係垃圾咁你係咩?
咁你係咩!?

好可恥呀你

打柒佢

咁細個已經講得出禁無人性既說話
人命黎嫁 第時你有咩事都無人可憐

原諒你嘅正衰仔

點解要放過呢d 垃圾

nope

收皮啦你

明顯新移民黎

5原諒

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

親身出去做埋曾同學果份黎贖罪啦

5直

無錯